中國恆大 靠 恆馳氹掂習近平獲救 黃世澤幾分鐘

中國恆大 靠 恆馳氹掂習近平獲救
黃世澤幾分鐘
#評論
20200930

martin oei
81.1K subscribers

#中國恆大 #習近平 #恆馳
00:00 中國恆大 靠 恆馳氹掂習近平獲救
01:14 習近平侷債主轉股權
05:42 中國嘅大煉鋼經濟
20:30 香港人嘅錢仲安全？

#許家印 #債換股 #人民幣 #大躍進 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

燒山又燈

債換股， 局買， 一陣銀行唔掂到邊個接？

強逼債換股

銀行唔係國企咩

數字黎姐
最梗要啲錢轉到出去

其實只係萬達王建林翻版
下一個會輪到富力地產嗎?

回血劍